以後唔好比英國佬做球證啦屌你老母

英女王，你d狗盲架屌你老母

祝你過唔到生日比人革命

疤狗 收撚皮啦

醫下你自己對眼先啦

真係唔知邊個盲

聽撚住it was a foul

靜啦 你解釋吓點解唔係12m先

巴你老母，踢到波先架7頭

關英國佬咩事，尋日曼城嗰場唔係英國佬吹咪又係黑

從後格硬踢上去踢到波就大撚哂

而家踢到波都要吹